情人節請支持黃色經濟圈

難得出街消費，黃色經濟圈 唔撚洗諗

推

手足：我想申請一個口罩 （究竟廢老定手足重要？）